%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Brilhar por Jesus}
[
    id                     = {144},
    psalterio_number       = {144},
    music_by               = {Filipe Coelho e Gerson Ferreira},
    lyrics_by              = {Eunice Ferreira e Gerson Ferreira},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Brilhar por Jesus},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[C]És a voz que me \[G]dá um rumo
\[Am]És a luz que ilumina \[Em]o mundo
\[F]És a minha \[C]força, se\[Dm]guro vou an\[G]dar.
\[C]Com poder \[G]Tu me tocaste, \[Am]com ternura me per\[Em]doaste
\[F]Um coração \[C]puro dese\[G]jas me entre\[C]gar.
\[Am]Sei que em breve irei ver \[Em]Jesus
\[F]Nas nuvens do \[C]céu.
\[Am]Como um rei Ele volta\[C]rá e enqu\[Dm]anto estiver \[C/E]aqui
\[F]Quero falar de \[G]Ti!

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 

\beginchorus

Vou \[Am]brilhar no mundo inteiro \[F]por Jesus \[C G]
Como \[Am]estrelas num im\[F]enso céu que dão \[C]a sua \[G]luz
Com um \[Am]rosto de esperan\[F]ça em Quem transfor\[C]ma o meu viver. \[G]
Vou le\[F]var o Teu eterno a\[G]mor, estender \[C]a minha \[A]mão
E mos\[Dm]trar que só em Ti \[G]há Salvação \[C]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

\[C]Foi por mim que Ele \[G]deu Sua vida, \[Am]foi por mim que Ele pro\[Em]meteu
\[F]Uma nova \[C]terra, um \[D]céu, um novo lar! \[G]
\[C]Por amor Ele \[G]tanto sofreu \[Am]por amor Ele carre\[Em]gou
\[F]Os teus pe\[C]cados e \[G]os cravou na \[C]cruz.
\[Am]Sei que em breve irei ver \[Em]Jesus
\[F]Nas nuvens do \[C]céu \[Am]como um rei Ele \[C]voltará
E en\[Dm]quanto estiver \[C/F]aqui \[F]quero falar de Ti!\[G]

\endverse
%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus 

\beginchorus

Vou \[Am]brilhar no mundo inteiro \[F]por Jesus \[C G]
Como \[Am]estrelas num im\[F]enso céu que dão \[C]a sua \[G]luz
Com um \[Am]rosto de esperan\[F]ça em Quem transfor\[C]ma o meu viver. \[G]
Vou le\[F]var o Teu eterno a\[G]mor, estender \[C]a minha \[A]mão
E mos\[Dm]trar que só em Ti \[G]há Salvação \[C]

\endchorus
%----------------------------------------------------------
% section #5: verse* 

\beginverse*

Ponte:
\[G#]A luz de \[Bb]Cristo ninguém \[D#]pode \[Cm]apagar
\[G#]É o cam\[Bb]inho a seguir \[D#] \[Cm]
\[G#]Com Ele bem \[Bb]perto vou andar\[C]

\endverse*




%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
