%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Chegou o Tempo}
[
    id                     = {53},
    psalterio_number       = {53},
    music_by               = {Rui Machado},
    lyrics_by              = {Rui Machado},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    music_score            = {https://musescore.com/user/26352/scores/8135541},
    extra                  = {},
    index                  = {Chegou o Tempo},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 
\beginverse
\[G]Nasce o sol e já toda a ci\[Em]dade mexe
Dentro ou \[Am]fora da avenida nunca \[C]há tempo a per\[D7]der.
\[G]Passo a passo o espírito fi\[Em]cando longe 
Religi\[Am]ão é coisa vaga, o impor\[C]tante é ter po\[D7]der.
Por\[Em]quê? Tem de haver uma sa\[A]ída
Não se \[C]compra e vende amor com di\[Am]nheiro deste \[D]mun\[D7]do.
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 
\beginchorus
Chegou o \[G]tempo \[D7] da deci\[Em]são,\[E] 
não tenhas \[C]medo \[Am] de recu\[D7]ar
Com o teu \[G]exemplo \[D7] outros \[Em C]virão 
e a terra in\[G]teira vai \[D]poder can\[G]tar. \[D]
Chegou o \[G]tempo, \[D7] é mesmo \[Em]agora 
vais transfor\[C]mar \[Am] teu \[D]ideal \[D7]
Jesus di\[G]zia \[D7] há dois mil \[Em]anos \[C]
que somos ir\[G]mãos, \[D7] cada um especi\[G]al.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 
\beginverse
\[G]Cai a noite e há outra multi\[Em]dão que espreita, 
São lugares, são vir\[Am]tudes, que ilu\[C]minam de lés a \[D7]lés. 
\[G]Tudo vale e Cristo é mi\[Em]ragem pura, 
Salva\[Am]ção nunca existiu, há que ap\[C]roveitar as ma\[D7]rés
Por\[Em]quê? Tantos rios que vão pró \[A]mar. 
Nunca é \[C]tarde para aprender, o \[Am]sabor do bom  \[D]vive\[D7]r
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus 
\beginchorus
Chegou o \[G]tempo \[D7] da deci\[Em]são,\[E] 
não tenhas \[C]medo \[Am] de recu\[D7]ar
Com o teu \[G]exemplo \[D7] outros \[Em C]virão 
e a terra in\[G]teira vai \[D]poder can\[G]tar. \[D]
Chegou o \[G]tempo, \[D7] é mesmo \[Em]agora 
vais transfor\[C]mar \[Am] teu \[D]ideal \[D7]
Jesus di\[G]zia \[D7] há dois mil \[Em]anos \[C]
que somos ir\[G]mãos, \[D7] cada um especi\[G]al.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
