%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Chegou o Tempo}
[
    id                     = {53},
    psalterio_number       = {53},
    music_by               = {Rui Machado},
    lyrics_by              = {Rui Machado},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Chegou o Tempo},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 
\beginverse
\[G]Nasce o sol e já toda a cidade \[Em]mexe
Dentro ou fora da \[Am]avenida nunca há \[C]tempo a \[D7]perder.
\[G]Passo a passo o espírito ficando \[Em]longe 
Religião \[Am]é coisa vaga, o \[C]importante é ter \[D7]poder.
Por\[Em]quê? Tem de haver uma \[Am]saída
Não se \[C]compra e vende amor com \[Am]dinheiro deste \[D D7]mundo. 
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 
\beginchorus
Chegou o \[G]tempo da \[D7]decisão, 
\[Em]não \[C]tenhas \[Am]medo de \[D7]recuar
\[G]Com o teu \[D7]exemplo outros \[Em C]virão 
e a terra \[G]inteira vai poder \[G D]cantar.
\[G]Chegou \[D7]o tempo, é mesmo \[Em]agora 
vais transformar \[C Am]teu \[D D7]ideal
\[G D7]Jesus dizia há dois \[Em]mil \[C]anos 
que somos \[G]irmãos, \[D7]cada um \[G]especial.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 
\beginverse
\[G]Cai a noite e há outra multidão que \[Em]espreita, 
São lugares, \[Am]são virtudes, que \[C]iluminam de lés a \[D7]lés. 
\[G]Tudo vale e Cristo é miragem \[Em]pura, 
Salvação \[Am]nunca existiu, há \[C]que aproveitar as \[D7]marés
Por\[Em]quê? Tantos rios que vão pró \[Am]mar. 
Nunca é \[C]tarde para aprender, o \[Am]sabor do bom  \[D D7]viver
\endverse

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
