%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Conta comigo}
[
    id                     = {78},
    psalterio_number       = {78},
    music_by               = {Rui Machado},
    lyrics_by              = {Rui Machado},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Conta comigo},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[C]Olá! Tu que faz\[G]es do teu dia, \[Am]um mun\[F]do margin\[G]al, para te encontrar\[C-C7 ]es.
Tal\[F]vez nunca cheg\[G]asses, \[Em]A pensar no o\[Am]utro \[F]lado, Como poderia ser\[G4-G]diferente...
Oi meu! Também tenho uma mensagem para ti que ainda não disseste não.
A dependência fere, a dependência mata. Como poderia ser diferente...

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

Conta com\[C]igo, \[E]conta com\[Am]igo par\[F]a ajudar-te a sair da tu\[G]a solidão.
Conta com\[C]igo,\[E] conta co\[Am]mig\[F]o  pois tu tens lugar marca\[G]do no meu coração.
Conta comigo, conta comigo, 
solidariadade e amor, são especiais.
Conta comigo, conta comigo 
pois não quero que esta vida te destrua mais

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

Tu que dormes ao relento sem família.
E sem ter sequer o apoio dos demais.
Talvez tu já nem te lembres que há uma luz
Que pode brilhar, e uma aurora nova faz nascer.
E a ti que um dia já tiveste tudo.
Mas que uma calamidade destruiu.
Não desistas, vai em frente,
Pois alguém ao teu lado está
E uma aurora nova faz nascer

\endverse




%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
