%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Cresça Cristo em mim}
[
    id                     = {279},
    psalterio_number       = {279},
    music_by               = {Rui Jorge Ferreira e Tito Silva},
    lyrics_by              = {Rui Jorge Ferreira e Tito Silva},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {João 5:33},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=yLfFuUiOkBk},
    music_score            = {https://musescore.com/user/26352/scores/7704764},
    extra                  = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

Intro: F C Bb (x2)

\[F]Hoje eu \[C]quero dedi\[Bb]car,
\[F]Hoje eu \[C]quero entre\[Bb]gar
\[Gm]Uma nova vida \[Am]um novo ser,
Que\[Bb] em Ti irá nascer\[C].
\[F]Hoje eu \[C]quero renas\[Bb]cer,
\[F]Hoje eu \[C]quero vi\[Bb]ver,
\[Gm]Nova esperança, \[Am]uma nova luz,
\[Bb]Assim brilha\[Dm]rei por Je\[C]sus.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Hoje \[F]aqui, eu deci\[C]di abandon\[Gm]ar o mundo
Ren\[Bb]der minha vontade a \[F]Ti.
Tudo o que \[C]quero é que eu \[Gm]diminua
E \[Bb]cresça \[C]Cristo em \[F]mim.\[C Bb]
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse
\[F]Hoje eu \[C]quero lem\[Bb]brar,
\[F]Hoje eu \[C]quero acei\[Bb]tar
\[Gm]O sacrifício \[Am]lá na cruz,
\[Bb]Que fez por mim Je\[C]sus
\[F]Hoje eu \[C]quero refle\[Bb]tir,
\[F]Hoje eu \[C]quero sen\[Bb]tir
\[Gm]A Sua graça, \[Am]o Seu perdão,
Que me \[Bb]ofere\[Dm]ceu salva\[C]ção.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Hoje \[F]aqui, eu deci\[C]di abandon\[Gm]ar o mundo
Ren\[Bb]der minha vontade a \[F]Ti.
Tudo o que \[C]quero é que eu \[Gm]diminua
E \[Bb]cresça \[C]Cristo em \[F]mim.\[C Bb]
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Ponte:
Tudo o que \[Gm]sou, agora é \[Am]Teu
Rumo à \[Bb]pátria o alvo é o \[F]céu.

Tudo o que \[Gm]sou, agora é \[Am]Teu
Rumo à \[Bb]pátria o alvo é o \[C]céu.
\endchorus
%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Hoje \[F]aqui, eu deci\[C]di abandon\[Gm]ar o mundo
Ren\[Bb]der minha vontade a \[F]Ti.
Tudo o que \[C]quero é que eu \[Gm]diminua
E \[Bb]cresça \[C]Cristo em \[F]mim.\[C Bb]
É que eu \[Gm]diminua e \[Bb]cresça \[C]Cristo em \[F]mim.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\endsong
