%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

% date = 1992
\beginsong{Em Breve Ele Virá}
[
    id                     = {77},
    psalterio_number       = {77},
    music_by               = {Jorge Duarte},
    lyrics_by              = {Jorge Duarte},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Em Breve Ele Virá},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[E]Quando olho para o mundo e \[C#m]vejo dor, 
\[F#m]duras lutas de tristeza \[B7]e sem amor.
\[E]Sofrimentos que jamais ter\[C#m]minarão 
\[F#m]porque \[A]a Je\[B]sus Cris\[G#m]to, seu lugar \[C#m]não dão
\[F#m]O Amigo que pode ven\[B7]cer!

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

\[E]A mensagem de esperan\[C#m]ça para nós, 
\[F#m]é o grito de certeza \[B7]pr’a vencer.
\[E]Salvação virá p'ro Homem \[C#m]que tem fé; 
\[F#m]porque \[A]Cristo \[B]é Rei, \[G#m]porque Cristo é \[C#m]Rei.
\[F#m]Ele vai voltar amigo eu \[B7]sei!

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus

\beginchorus

\[E]Vol\[B7]tará, \[C#m]volta\[G#m]rá
\[A]Cristo volta\[E]rá am\[C#m]igo eu \[B7]sei.
\[E]Vol\[B7]tará, \[C#m]volta\[G#m]rá           
\[A]Cristo volta\[E]rá, em \[B]breve Ele v\[E]irá!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse

\[E]Mesmo se este mundo te con\[C#m]dena assim, 
\[F#m]sem te dar conforto, amor, ca\[B7]rinho e paz,
\[E]Crê amigo que esta \[C#m]vida findará; 
\[F#m]porque \[A]Cristo \[B]é Rei, \[G#m]porque Cristo é \[C#m]Rei
\[F#m]Ele vai voltar amigo eu \[B7]sei.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: verse 

\beginverse

\[E]A mensagem de esperança \[C#m]para nós 
\[F#m]é o grito de certeza \[B7]pr’a vencer
\[E]Salvação virá p’ro Homem \[C#m]que tem fé; 
\[F#m]porque \[A]Cristo \[B]é Rei, \[G#m]porque Cristo é \[C#m]Rei
\[F#m]Ele vai voltar amigo eu \[B7]sei.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #6: chorus

\beginchorus

\[E]Vol\[B7]tará, \[C#m]volta\[G#m]rá
\[A]Cristo volta\[E]rá am\[C#m]igo eu \[B7]sei.
\[E]Vol\[B7]tará, \[C#m]volta\[G#m]rá           
\[A]Cristo volta\[E]rá, em \[B]breve Ele v\[E]irá!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
