%----------------------------------------------------------
% refer to template.tex to see how to edit this file 
\beginsong{Encontro}
[
    id          = {311},
    music_by    = {Gerson Coelho},
    lyrics_by   = {João Parreirinha},
    sr          = {},
    cr          = {},
    video_url   = {https://www.youtube.com/watch?v=ULVtaJq_hgs},
    music_score = {https://musescore.com/user/26352/scores/7736228}
    music_score = {https://musescore.com/user/26352/scores/7708994}
    extra       = {},
]

%----------------------------------------------------------
\beginverse
Introdução\[Eb Bb Ab Bb Eb Bb Ab Bb Cm Gm Ab Bb4 B]

\[Eb]Quando caminhas \[Ab]sem \[Eb]direção, 
\[Cm]O tempo é perdido em \[Ab]coisas banais.
A \[Eb]vida deu tudo o que \[Ab]tinha p’ra \[Eb]dar, 
\[Cm]Vives vazio \[Bb4]não sentes \[Eb]paz.
\[Ab]Olhas à \[Ab/Bb]volta, \[Ab]queres \[Ab/Bb]respostas, 
\[Cm]Lembras encontros \[Bb]e decisões.
\[Ab]Já sem \[Ab/Bb]esperança \[Ab]no teu \[Ab/Bb]futuro, 
\[Fm]Não sentes força pra \[Bb4-Bb]recuar.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginverse
\[Eb]Mas este amigo \[Ab/C]quer um \[Eb/Bb]encontro, 
\[Cm]Sente saudades de te \[Ab]dar a mão
\[Eb]Vive a tua mágoa\[Eb/G Ab]e dá-te a \[Eb]vida, 
\[Cm]Se lhe abrires o \[Eb]coração.
\[Ab]Nasce de \[Ab/Bb]novo, sê \[Ab]confiante, 
\[Ab/Bb]Luta \[Cm]com armas forjadas \[Eb]na cruz.
\[Ab]Envia a \[Ab/Bb]mensagem, o \[Ab]link do \[Ab/Bb]amor, 
\[Fm]Marca o encontro com o Mestre \[Bb]Jesus.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
\[Eb]Vê o horizonte e \[Cm]sorri,
A espe\[Fm]rança é real, neste \[D]encontro celes\[Bb4]tial.
\[Eb]Ouve a promessa e \[C]crê,
\[Fm]Já falta \[Eb/G]pouco... \[Ab]virei de novo, 
\[Ab6/Bb]pr’a nos vermos outra \[Eb]vez.\{Gm Ab Bb4 Bb]
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse
V\[Eb]ês que a seguir é tu\[Ab]do dife\[Eb]rente, 
\[Cm]Já não caminhas \[Ab]na solidão.
\[Eb]O Criador do am\[Ab]plo Uni\[Eb]verso 
\[Cm]Tem um lugar no \[Bb4]teu cora\[Bb]ção.
A\[Ab]paga os mo\[Bb/Ab]mentos \[Ab]de desen\[Bb/Ab]contro, 
Com \[Cm]braços abertos p’ra\[Bb] O receber. 
\[Ab]Marca na agen\[Bb/Ab]da o \[Ab]último en\[Bb/Ab]contro 
Na \[Fm]nova morada, no \[Bb4]lar eternal.\[Bb]
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
\[Eb]Vê o horizonte e \[Cm]sorri,
A espe\[Fm]rança é real, neste \[D]encontro celes\[Bb4]tial.
\[Eb]Ouve a promessa e \[C]crê,
\[Fm]Já falta \[Eb/G]pouco... \[Ab]virei de novo, 
\[Ab6/Bb]pr’a nos vermos outra \[Eb]vez.\[Eb Bb Ab Bb Eb Bb Ab Bb Eb]
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\endsong
