%----------------------------------------------------------
% refer to template.tex to see how to edit this file 
\beginsong{Encontro}
[
    id          = {311},
    music_by    = {},
    lyrics_by   = {},
    sr          = {},
    cr          = {},
    video_url   = {},
    extra       = {},
]

%----------------------------------------------------------
\beginverse
\[Eb]Quando caminhas \[Ab]sem \[Eb]direção, \[Cm]o tempo é perdido em \[Ab]coisas banais.
A \[Eb]vida deu tudo o que \[Ab]tinha p’ra \[Eb]dar, \[Cm]vives vazio \[Bb4]não sentes \[Eb]paz.
\[Ab]Olhas à \[Ab/Bb]volta, \[Ab]queres \[Ab/Bb]respostas, \[Cm]lembras encontros \[Bb]e decisões.
\[Ab]Já sem \[Ab/Bb]esperança \[Ab]no teu \[Ab/Bb]futuro, \[Fm]não sentes força pra \[Bb4-Bb]recuar.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginverse
\[Eb]Mas este amigo \[Ab/C]quer um \[Eb/Bb]encontro, \[Cm]sente saudades de te \[Ab]dar a mão
\[Eb]Vive a tua mágoa \[Eb/G]e \[Ab]dá-te a \[Eb]vida, \[Cm]se lhe abrires o \[Eb]coração.
\[Ab]Nasce de \[Ab/Bb]novo, sê \[Ab]confiante, \[Ab/Bb]luta \[Cm]com armas forjadas \[Eb]na cruz.
\[Ab]Envia a \[Ab/Bb]mensagem, o \[Ab]link do \[Ab/Bb]amor, \[Fm]marca o encontro com o Mestre \[Bb]Jesus.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
\[Eb]Vê o horizonte e \[Cm]sorri,
A espe\[Fm]rança é real, neste \[D]encontro celes\[Bb4]tial.
\[Eb]Ouve a promessa e \[C]crê,
\[Fm]Já falta \[Eb/G]pouco... \[Ab]virei de novo, \[Ab6/Bb]pr’a nos vermos outra \[Eb]vez.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse
Vês que a seguir é tudo diferente, já não caminhas na solidão.
O criador do amplo Universo tem um lugar no teu coração.
Apaga os momentos de desencontro, com braços abertos p’ra O receber. 
Marca na agenda o último encontro na nova morada, no lar eternal.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\endsong
