%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Escolhido por Deus}
[
    id                     = {125},
    psalterio_number       = {125},
    music_by               = {Gerson Ferreira},
    lyrics_by              = {Gerson Ferreira},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Escolhido por Deus},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse
\[G]Nas histórias do pas\[D]sado, há mo\[C]tivos para me ale\[D]grar.
\[G]Vejo jovens derrotar gi\[D]gantes, outros \[C]vejo a orar\[D].
\[G]Pela fé se abriu o Mar Ver\[D]melho, com amor\[C] tocou-se cora\[D]ções.
\[G]Deus escolhe pessoas sim\[D]ples Ele as chama\[C] a serem especiais\[D]

Tu \[Em]também o podes \[C]ser escuta \[Em]Cristo a te \[C]chamar
Com os \[Am]braços bem \[G]abertos na \[F]cruz se entregou por te \[D]amar!
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 

\beginchorus
                      
Não foste \[G]tu que O esco\[D]lheste. mas foi \[Em]Ele que te es\[C]colheu!
Vem \[G]tirar-te desta velha \[D]Terra e \[C]levar-\[Am]te até ao \[D]Céu.
Não tenhas \[G]medo, Ele é con\[D]tigo Ele te \[Em]diz: "Eu sou teu \[C]Deus"
Te dá \[G]força e te aju\[D]da foste esc\[C]olhi\[D]do por \[G]Deus!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

\[Em]Mas mesmo \[D]que te sintas ten\[C]tado a desani\[G]mar
\[Em]Recorda a \[D]promessa de \[C]"tudo o que pedires,
Em Seu \[F]nome, O Pai te \[D]dará."

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus 

\beginchorus
                      
Não foste \[G]tu que O esco\[D]lheste. mas foi \[Em]Ele que te es\[C]colheu!
Vem \[G]tirar-te desta velha \[D]Terra e \[C]levar-\[Am]te até ao \[D]Céu.
Não tenhas \[G]medo, Ele é con\[D]tigo Ele te \[Em]diz: "Eu sou teu \[C]Deus"
Te dá \[G]força e te aju\[D]da foste esc\[C]olhi\[D]do por \[G]Deus! (2x no fim)

\endchorus
%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
