%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

% corrigir acordes nas outras estrofes

\beginsong{Hino do Missionário Voluntário}
[
    id                     = {5},
    psalterio_number       = {5},
    music_by               = {},
    lyrics_by              = {},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Hino do Missionário Voluntário},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse
                       
\[C]O Mi\[(C69+)]ssion\[C]ário voluntário, Cristo já 
Vos \[(G7)]cha\[D7]ma \[G7]ao comba\[D7]te \[G7]con\[D7]tra o \[G7]mal.
Mi\[C]lhões \[E]em \[Am]tre\[C7]vas clamam \[F]por socorro, 
Ide, o \[C C69+]moci\[C]dade v\aronil, \[G7]leal.\[C] 

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 

\beginchorus

Ó moci\[C]dade adventista! 
Vamos sair a traba\[G7]lhar
Salvar as almas que estão perdidas, 
Levá-las ao celeste \[C]lar. 
Não há tarefa mais gloriosa 
Que este Evangelho anunci\[F]ar.
Ó moci\[C]dade brava e ditosa! 
Jesus or\[F]dena \[G7]trabalh\[C]ar!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

\[C]O mun\[C69+]do inteiro \[C] jaz em densas trevas do 
peca\[G7]do v\[D7]il, ca\[G7]ido em \[D7]scuri\[G7]d\[D7]ão\[G7].
\[C]Aqui be\[E]m \[Am]pert\[C7]o existem pre\[F]ciosas 
Almas es\[C]pera\[C69+]ndo quem lhes \[C]dê a mão.\[G7] \[C]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse

\[C]Voan\[C69+]do pelo \[C]espaco esta mensagem de 
Jesus\[G7] ir\[D7]a a\[G7]s alm\[D7]as conv\[G7]ert\[D7]er\[G7].
O v\[C]al\[E]or\[Am]os\[C7]a mocida\[F]de brava, 
Sem\[C]pre unidos va\[C69+]mos todos comb\[C]ater.\[G7] \[C]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: verse 

\beginverse

\[C]Ao to\[C69+]que de cla\[C]rim as multidões 
arrependi\[G7]da\[D7]s a Je\[G7]sus hao\[D7] de a\[G7]ceit\[D7]ar\[G7].
Cur\[C]ai\[C6], pregai\[Am] es\[C7]te Evan\[F]gelho eterno, 
pois\[C], anunciai:\[C69+] que Cristo vai vo\[C]ltar.\[G7] \[C]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #6: chorus 

\beginchorus

\[C]O valorosa mocidade! 
Ide, aos vizinhos, de Jesus\[G7]
Pelos caminhos, pelos valados, 
Levar-lhes a celeste luz.\[C]
Não há tarefa mais gloriosa 
Que este Evangelho anunciar.\[F]
Ó mocid\[C]ade brava e ditosa! 
Unidos \[F]vamos tra\[G7]balhar!\[C]

\endchorus




%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
