%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Jonas, estás aí?}
[
    id                     = {244},
    psalterio_number       = {},
    music_by               = {Eunice Ferreira},
    lyrics_by              = {Eunice Ferreira},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=pLiAfoVUVgU},
    extra                  = {},
    index                  = {Jonas, estás aí?},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: chorus 

\beginchorus

Tom:C

Intro: C G FM7 F/G C/G
       C G F Am7
       C G/B  F Gsus4 G C

\[C]Jo-\[Am]nas, \[C/E]Jo--\[Am]nas \[C]tu es\[G]tás \[C/G]a--\[C]í?
\[F]É Jesus que \[C$^{sus4}$]cha--\[C/E]ma, por a\[G$^{sus4}$]caso es\[G]tás a \[C/G]ou--\[G]vir?
\[C]Vai e \[G/B]fala, \[Am]corre e es\[Em7]palha \[F]como \[G]Deus é \[C]bom
E o \[F]quanto_\[G$^{sus4}$]_ nos quer \[G]sal-\[C]var. \[Bb2/C]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse

\beginverse

\[C7]Não pre\[F]cisas \[C$^{sus4}$/E]te--\[C]mer;
Não pre\[F]cisas \[G$^{sus4}$]te escon\[C]der;
Je\[Dm7]sus te dá \[C/E]a__ \[G$^{sus4}$]mão! \[G]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse

\beginverse
\[C]Parapara \[G]parapara \[Am]para parara \[FM7]
\[C]Parapara \[G]parapara \[FM7]para parara \[C] \[Bb2/C]
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse

\beginverse

\[C7]Tu pre\[F]cisas \[C$^{sus4}$/E]o--\[C]rar;
Em Je\[F]sus \[G$^{sus4}$]con--\[G]fi--\[C]ar;
E as\[Dm7]sim serás \[C/E]fe\[G$^{sus4}$]liz! \[G]
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #1: chorus 

\beginchorus

\[C]Jo-\[Am]nas, \[C/E]Jo--\[Am]nas \[C]tu es\[G]tás \[C/G]a--\[C]í?
\[F]É Jesus que \[C$^{sus4}$]cha--\[C/E]ma, por a\[G$^{sus4}$]caso es\[G]tás a \[C/G]ou--\[G]vir?
\[C]Vai e \[G/B]fala, \[Am]corre e es\[Em7]palha \[F]como \[G]Deus é \[C]bom
E o \[F]quanto\[G$^{sus4}$] nos \[G$^{sus4}$]quer \[G]sal-\[C]var.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse

\beginverse
\[C]Parapara \[G]parapara \[Am]para parara \[FM7]
\[C]Parapara \[G]parapara \[F]para parara 

\[C]Parapara \[G]parapara \[Am]para parara \[FM7]
\[C]Parapara \[G]parapara \[F]para \[G]para-\[C]ra 

\endverse

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
