%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Melhor lugar do mundo}
[
    id                     = {172},
    psalterio_number       = {},
    music_by               = {Lineu Soares, Valdecir Lima},
    lyrics_by              = {},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {ministério jovem 2003},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 
\beginverse
No mundo ainda existem belezas que alegram a vida e nos fazem sonhar.
Recantos felizes da natureza, onde qualquer ser humano gostaria de estar.
Mas de todos os lugares o mais bonito e inspirador
É onde fico em oração junto aos pés do Salvador
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 
\beginchorus
O melhor lugar do mundo é aos pés do salvador,
É ali onde a esperança traz alívio ao sofredor.
É ali onde eu me encontro com a fonte do amor.
O melhor lugar do mundo é aos pés do Salvador!
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 
\beginverse
Sonhamos com casas que tenham conforto, talvez numa encosta com vista pro mar.
Mas as maravilhas não fazem sentido se Cristo não está em primeiro lugar
Ao sentir a paz de Deus, o seu poder e amor profundo
Eu posso estar onde for, estou feliz por me encontrar no melhor lugar do mundo...
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 
\beginchorus
O melhor lugar do mundo é aos pés do salvador,
É ali onde a esperança traz alívio ao sofredor.
É ali onde eu me encontro com a fonte do amor.
O melhor lugar do mundo é aos pés do Salvador!
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
