%----------------------------------------------------------
% refer to template.tex to see how to edit this file 
\beginsong{Ninguém fica para trás}
[
    id                  = {536},
    music_by            = {Silvana Cunha e Fernanda Sequeira}, % Music Author
    lyrics_by           = {Silvana Cunha e Fernanda Sequeira}, % Lyrics Author
    arrangement_by      = {André dos Santos}, % Arrangement Author
    translated_by       = {}, % Translation Author
    bible_verse         = {},
    licence_or_copyright= {},
    sr                  = {},
    cr                  = {},
    video_url           = {}, % vimeo, facebook, etc. (for youtube videos use the youtube_id
    youtube_id          = {https://www.youtube.com/watch?v=q44O6u15hMw}, % example: https://www.youtube.com/watch?v=7km1-BSWgeg
    music_score         = {}, % example: https://musescore.com/user/26352/scores/7572545
    extra               = {},
    original_title      = {}, % Original Song Title
    index               = {Ninguém fica para trás},
]

%----------------------------------------------------------
\beginverse
Verso I
\[E]Quando me afas\[B/D#]tei
A Tua\[C#m] voz ou\[B]vi e cho\[A]rei.
O Teu\[G#] amor me aco\[C#m]lheu
Eu\[F#m] quis serapenas \[Bsus B]Teu
O Teu \[A]amor me \[E/G#]transformou
Eu não \[A]quero \[E/G#]mais an\[F#]dar em \[Bsus B]vão.

Pré-refrão
Con\[E]tigo aprendi o que é a\[B]mar
Me \[C#m]acolheste, eu vou tam\[A]bém.

Con\[E]tigo aprendi o que é a\[B]mar
Me \[C#m]acolheste, eu vou tam\[A]bém.
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Refrão
Ninguém fica para \[E]trás,
O Teu amor nos faz i\[B]guais.
Chamados pra ser\[C#m]vir, a\[B]mar,\[A]
E ao mundo \[E]Tua graça e luz \[B]levar.
Ninguém fica para \[C#m]trás!
Ninguém fica para \[A]trás!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse
Verso II
Cris\[E]to é a dire\[B/D#]ção
Dá-me a tua\[C#m] mão, \[B]ó meu \[A]irmão
Vamos \[G#]juntos prosse\[C#m]guir
Rumo \[F#m]ao lar celes\[B]tial
Ele \[A]pode transfor\[E/G#]mar
Então não \[A]queiras \[E/G#]mais an\[F#]dar em \[Bsus Bb/C]vão.

Pré-refrão
Tu nos cha\[F]maste a inclu\[C]ir,
E levan\[Dm]tar a quem \[Bb]cair.

Tu nos cha\[F]maste a inclu\[C]ir,
E levan\[Dm]tar a quem ca\[Bb Bb/C]ir
\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Refrão
Ninguém fica para \[F]trás,
O Teu amor nos faz i\[C]guais.
Chamados pra ser\[Dm]vir, \[C]amar, \[Bb]
E ao mundo \[F]Tua graça e luz \[C]levar.
Ninguém fica para \[Dm]trás!
Ninguém fica para \[Bb]trás! \[C]
\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse
Ponte
Tua \[Gm]mão eu quero ser
Teu \[Am]abraço a quem quiser
A quem pre\[Bb]cisa vou aju\[Dm]dar \[C]
Com o \[Gm]Teu amor em nós
Nós \[F/A]erguemos nossa voz
Ninguém \[Bb]fica para \[C]trás \[C/D]

\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus
Refrão

Ninguém fica para \[G]trás,
O Teu amor nos faz i\[D]guais.
Chamados pra ser\[Em]vir, \[D]a\[C]mar,
E ao mundo Tua gra\[G]ça e luz \[D]levar.
Ninguém fica para \[Em]trás!
Ninguém fica para \[C/D]trás! (e repete)

Ninguém fica para \[G]trás,
O Teu amor nos faz i\[D]guais.
Chamados pra ser\[Em]vir, \[D]a\[C]mar,
E ao mundo Tua gra\[G]ça e luz \[D]levar.
Ninguém fica para \[Em]trás!
Ninguém fica para \[C/D]trás!

Ninguém fica para \[G]trás!
(Nin\[D/F#]guém, nin\[Em]guém)
Ninguém fica para \[C]trás!
(Nin\[D]guém, nin\[Em]guém)
Ninguém fica para \[Am]trás!
(Nin\[B7]guém, nin\[Em]guém)

Nos teus \[Am]braços, todos \[C/D]cabem, \[G]Pai

\endchorus


%----------------------------------------------------------
\endsong
