% Song Date: 8 de Fevereiro de 2021
%----------------------------------------------------------
% refer to template.tex to see how to edit this file 
\beginsong{Nosso Refúgio}
[
    id                  = {436},
    music_by            = {Helena Luís Antunes}, % Music Author
    lyrics_by           = {Helena Luís Antunes}, % Lyrics Author
    arrangement_by      = {}, % Arrangement Author
    bible_verse         = {},
    licence_or_copyright= {},
    sr                  = {},
    cr                  = {},
    video_url           = {https://www.youtube.com/watch?v=6xt7iIY-Ocw}, % vimeo, facebook, etc. (for youtube videos use the youtube_id
    music_score         = {https://musescore.com/user/26352/scores/7572545}, 
    extra               = {},
    index               = {Song Title},
]

%----------------------------------------------------------
\beginverse

\[Ab]Quero encontrar um lugar \[Db]seguro
\[Fm]Quero sair deste \[Eb]mundo escuro
\[Db]E \[Ab]procurar um \[Db]lugar de \[Bbm]paz e \[Eb]amor
\[Ab]Atravessei \[Db]tempestades fortes
\[Fm]No deserto andei, \[Eb]procurando abrigo
\[Db]Foi \[Ab]quando \[Db]vi \[Bbm]meu refúgio \[Eb4/Eb]mesmo ali

\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus

\[Ab]O meu \[Db]refúgio está no \[Eb4/Eb]Senhor!
\[Ab]O meu \[Db]abrigo forte está \[Eb]no Senhor!
\[Db]E se a vida me \[Eb]trouxe aqui
\[Fm]É porque \[Eb]Deus tem um \[Db]plano pra mim
\[Ab]O meu \[Eb]refúgio \[Db]está no \[Ab]Senhor!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginverse

\[Ab]Minha missão \[Db]encontrei agora
\[Fm]Vou procurar os que \[Eb]estão lá fora
\[Db]Na \[Ab]provação, \[Db]sem \[Bbm]esperança pra \[D4]viver 
\[Ab]Vou-lhes contar \[Db]que na minha vida
\[Fm]Também andei sem \[Eb]ver a saída
\[Db]E \[Ab]como \[Db]Deus \[Bbm]transformou o \[Eb4/Eb]meu viver

\endverse

%----------------------------------------------------------
\beginchorus

\[Ab]O meu \[Eb]refúgio está no \[F4/F]Senhor!
\[Ab]O meu \[Eb]abrigo forte está \[F]no Senhor!
\[Eb]E se a vida me \[F]trouxe aqui
\[Gm]É porque \[F]Deus tem um \[Eb]plano pra mim
\[Ab]O meu \[F]refúgio \[Eb]está no \[Ab]Senhor!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
\beginchorus

\[Ab]O meu \[Eb]refúgio está no \[F4/F]Senhor!
\[Ab]O meu \[Eb]abrigo forte está \[F]no Senhor!
\[Eb]E se a vida me \[F]trouxe aqui
\[Gm]É porque \[F]Deus tem um \[Eb]plano pra mim
\[Ab]O meu \[F]refúgio \[Eb]está no \[Ab]Senhor!
\[Gm]O meu \[F]refúgio \[Eb]está no \[Ab]Senhor!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
\endsong
