\beginsong{O Melhor Lugar do Mundo}
[
    id                     = {172},
    psalterio_number       = {},
    music_by               = {Lineu Soares, Valdecir Lima},
    lyrics_by              = {},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=mEr_NKR2xpw},
    extra                  = {ministério jovem 2003},
    index                  = {O Melhor Lugar do Mundo},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[G]No mundo ai\[D]nda existem be\[Em]lezas 
\[C]que alegram a \[D]vida e nos fazem sonh\[G]ar.
Recantos fe\[D]lizes da natu\[Em]reza, 
\[C]onde qualquer ser hu\[G]mano gostaria de es\[D]tar.

\[G]Mas de to\[D/F#]dos os luga\[Em]res  \[D]
\[C]o mais boni\[D]to e inspira\[G]dor
\[C]É onde \[D]fico \[Em]em ora\[C]ção j\[Am]unto aos \[D]pés do Salva\[G]dor.  \[D/F#]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 

\beginchorus

O melh\[Em]or lugar do \[C]mundo é aos \[D]pés do salva\[G]dor,  \[D/F#]
É a\[Em]li onde a espe\[C]rança traz al\[D]ívio ao sofredo\[G]r.
É a\[Am]li onde eu me enc\[D]ontro com a f\[G]onte do am\[C]or.
O melho\[D]r lugar do mun\[G/B]do \[C]é aos p\[D]és do Salvad\[G]or! \[G/B]  \[C]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

\[G]Sonhamos com ca\[D]sas que tenham confor\[Em]to, 
\[C]talvez numa en\[D]costa com vista pro \[G]mar.
Mas as mara\[D]vilhas não fazem senti\[Em]do s\[C]e Cristo não está\[G] em primeiro lugar\[D]
\[G]Ao senti\[D/F#]r a paz de De\[Em]us, 
\[C]o seu pode\[D]r e amor pro\[G]fundo
\[C]Eu posso est\[D]ar \[Em]onde fo\[C]r, \[Am]estou feliz\[D] p\[Em]or me encontra\[C]r no melho\[D]r lugar do mun\[G]do  \[D/F#]

\endverse


%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus 

\beginchorus
O melh\[Em]or lugar do \[C]mundo é aos \[D]pés do salva\[G]dor,  \[D/F#]
É a\[Em]li onde a espe\[C]rança traz al\[D]ívio ao sofredo\[G]r.
É a\[Am]li onde eu me enc\[D]ontro com a f\[G]onte do am\[C]or.
O melho\[D]r lugar do mun\[G/B]do \[C]é aos p\[D]és do Salvad\[G]or! \[G/B]  \[C]

É a\[Am]li onde eu me enc\[D]ontro com a f\[G]onte do am\[C]or.
O melho\[D]r lugar do mun\[G/B]do \[C]é aos p\[D]és do Salvad\[G]or!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
\endsong

