%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Sal da Terra}
[
    id                     = {22},
    psalterio_number       = {22},
    music_by               = {},
    lyrics_by              = {},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {},
    extra                  = {},
    index                  = {Sal da Terra},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse
										
Vós \[Bm]sois o \[A7]sal da \[D]terra, vós \[Bm]sois a \[A7]luz do \[D]mundo.
Ninguém mais \[A7]quer o \[D]sal, quan\[A7]do ele \[D]perde \[A7]o seu sabor.
\[D]Ninguém \[A7]acende a \[D]luz, para \[A7]escon\[D]dê-la \[A7]logo após.
\[D]O sal e a luz sou \[G]eu! Eu \[A7]sou do povo do \[D]Senhor.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus 

\beginchorus
									\chordsoff
Eu quero que esta vida tenha muito mais sabor.
Eu quero que meu povo tenha muito mais amor.
Ninguém acende a luz para escondê-la logo após.
O sal e a luz sou eu! Eu sou do povo do Senhor.
\chordson

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse
										
\chordsoff
Vós sois o sal da terra! Vós sois a luz do mundo!
Há muito prato insípido, no mundo sem sabor.
Há muita escuridão, cegando o mundo sem amor.
O sal e a luz sou eu! Eu sou do povo do Senhor.
\chordson

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse
										
\chordsoff
Há vidas sem tempero, muita gente sofre a dor.
Existe escuridão, cegando o mundo sem amor.
Ninguém acende a luz para escondê-la logo após.
O sal e a luz sou eu! Eu sou do povo do Senhor

Vós sois o sal da terra! Vós sois a luz do mundo!
Num mundo que não ama, é preciso ter amor.
“Amai-vos uns aos outros”, é o desejo do Senhor.
O sal e a luz sou eu! Eu sou do povo do Senhor. (repete)
\chordson

\endverse




%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
