%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Sempre}
[
    id                     = {534},
    psalterio_number       = {534},
    music_by               = {Paulo Ribeiro},
    lyrics_by              = {Paulo Ribeiro},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=s5UltxzqJuM},
    music_score            = {},
    extra                  = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse
\[A A/C# D A A/C# D A]
 
\[A]O sol nasceu,\[A/C#] mas pela tarde\[D] vai-se embo\[A]ra.
A lua chega\[A/C#] mas cedo a\[D] sombra se des\[A]faz.
O tempo passa e de\[A/C#]pois, vivo à de\[D]riva sem raz\[A]ões.
Há algo eterno podes\[A/C#] crer, mas penso\[D] há tanto a perder.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse
 
\[E]Perdes no mundo, mas não im\[F#m]porta olhar p'ra trás. \[E]
Sinto um vazio que me ultra\[F#m]passa,
que não \[E]sei como enfren\[D Dm]tar.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus
\beginchorus

\[A]Olha à tua volta e ve\[E]rás, num abraço num sorr\[Bm]iso
Que há amor en\[E]fim.
\[A]Quero encontrar esse am\[E]or, bem mais forte que o \[Bm]meu 
Quero encont\[E]rar!    \[A A/C# D A A/C# D A]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse


 
\[A]Nuvens virão,\[A/C#] mas com \[D]fé força te\[A]rás.              
Terei perdão,\[A/C#] pois tanto \[D]mal deixei at\[A]rás.
O que é passado já pass\[A/C#]ou, mas ficam \[D]as recorda\[A]ções.
Arrepende-te e terás\[A/C#] um rumo \[D]novo e a minha paz.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: verse 

\beginverse

\[E]Viver p'ra sempre num \[F#m]mundo bem melhor (bem me\[E]lhor).
Eu sigo em frente na espe\[F#m]rança da vida et\[E]erna alcan\[D Dm]çar.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #6: chorus
\beginchorus

\[A]Vendo essa luz que brilha \[E]mais.
num horizonte aqui tão p\[Bm]erto
é fácil constru\[E]ir.
\[A]Sempre é um sonho bem re\[E]al, o infinito à minha f\[Bm]rente
P'ra juntos descob\[E]rir!

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #7: chorus
\beginchorus

\[A]Vendo essa luz que brilha \[E]mais.
num horizonte aqui tão p\[Bm]erto
é fácil constru\[E]ir.
\[A]Sempre é um sonho bem re\[E]al, o infinito à minha f\[Bm]rente
P'ra juntos descob\[E]rir!    \[A A/C# D A A/C# D Amaj7]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong

