\beginsong{Sou Feliz com Jesus}
[
    id                     = {276},
    psalterio_number       = {276},
    music_by               = {Philip Paul Bliss},
    lyrics_by              = {Horatio Gates Spafford},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {Deixo-vos a paz, a minha paz vos dou; eu não vo-la dou como o mundo a dá. Não se turbe o vosso coração, nem se atemorize. (João 14:27)},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=sNybi_1KrsU
},
    extra                  = {hino 230, original "It Is Well With My Soul"},
    index                  = {Sou Feliz com Jesus},
]

%----------------------------------------------------------
%section #1: verse 

\beginverse
Intro:
G C Am D
G Am D G

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

\[G]Se paz a mais doce me \[D]deres go\[G]zar 
Se \[Em]dor a mais \[A]forte so\[D D7]frer
Oh, \[G]seja o que \[C]for, Tu me \[Am]fazes sa\[D]ber
Que fe\[G]liz com Je\[Am]sus \[D]hei-de \[G]estar

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus 

\beginchorus

\[G]Sou feliz (sou fe\[D]liz) com Jesus! (com \[G]Jesus!)
Sou fe\[C]liz com Je\[G/D]sus, \[D]meu Se\[G]nhor! 

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse

\[G]Embora me assalte o cr\[D]uel Sata\[G]nás,
E a\[Em]taque  com \[A]vis tenta\[D D7]ções,
Oh, \[G]sim, certo es\[C]tou, mesmo em \[Am]tais prova\[D]ções,
Em Je\[G]sus acha\[Am]rei  \[D]força e \[G]paz.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: chorus 

\beginchorus

\[G]Sou feliz (sou fe\[D]liz) com Jesus! (com \[G]Jesus!)
Sou fe\[C]liz com Je\[G/D]sus, \[D]meu Se\[G]nhor! 

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #6: verse 

\beginverse

\[G]Jesus, meu Senhor, ao morr\[D]er sobre a cr\[G]uz
Li\[Em]vrou-me  da  \[A]culpa e do \[D D7]mal;
Sal\[G]vou-me  Je\[C]sus, oh, mer\[Am]cê sem i\[D]gual!
Sou Fe\[G]liz, e hoje \[Am D]vivo na \[G]luz.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #7: chorus 

\beginchorus

\[G]Sou feliz (sou fe\[D]liz) com Jesus! (com \[G]Jesus!)
Sou fe\[C]liz com Je\[G/D]sus, \[D]meu Se\[G]nhor! 

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #8: verse 

\beginverse

\[G]A vinda eu anseio do \[D]meu Salva\[G]dor;
Em \[Em]breve  vi\[A]rá me bus\[D D7]car;
E en\[G]tão lá no \[C]Céu vou pra \[Am]sempre mo\[D]rar,
Com re\[G]midos, na \[Am D]luz do Se\[G]nhor.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #9: chorus 

\beginchorus

\[G]Sou feliz (sou fe\[D]liz) com Jesus! (com \[G]Jesus!)
Sou fe\[C]liz com Je\[G/D]sus, \[D]meu Se\[G]nhor! 

\endchorus
%----------------------------------------------------------
\endsong
