%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Vaso de Honra / Renova-me}
[
    id                     = {120},
    psalterio_number       = {120},
    music_by               = {Rick Kinghan e Marcos Witti},
    lyrics_by              = {Dom Moen, Pr. Ronaldo de Oliveira e Sueli Coimbra},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://youtu.be/1qpx_UEntM4},
    music_score            = {https://musescore.com/user/26352/scores/8646057},  
    extra                  = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[D]Eu quero \[A/C#]ser, um \[G/B]vaso de \[D]honra
\[G]Molda\[Em]do pelo Senhor\[Asus4 A7].
\[D]Com a mensa\[A/C#]gem de a\[G/B]mor e espe\[D/A]rança.
Aos \[G]homens por \[Asus4 A]onde \[G/D D]for.
\[D/F# G]Reaviva\[D/F#]-me, in\[Em7]spira \[A7]minha \[G/D D]vida
\[D/F# G]Prepara\[D/F#]-me \[Em7]pra fazer o Teu querer.\[Asus4 D]
Apro\[G]funda-\[D/F#]me em \[A#dim]Teu poder e gra\[Bm]ça.
P’ra \[Em7]honrar o Teu \[Asus4 A7]nome Se\[D]nhor.\[G/B A/C#]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

Re\[D]nova-\[G/D]me Se\[A/C#]nhor \[D]Jesus.
\[G]Já não \[E7sus4 E7]quero ser \[Asus4 A]igual
Re\[D]nova-\[G/D]me Se\[A/C#]nhor \[D]Jesus.
\[G]Põe em \[E7sus4]mim Teu co\[Asus4 A]ração
Porque \[D]tudo o que \[A/C#]há \[Bm7dentro de mim\[D/A]
\[G]Nece\[Em7]ssita ser muda\[Asus4]do Se\[A7]nhor.
Porque \[D]tudo o que \[A/C#]há dentro do \[Bm]meu cora\[D/A]ção
\[G]Nece\[Asus4]ssita \[A7]mais de \[Bm D/A]ti.
\[Em7]Nece\[Asus4]ssita \[A7]mais de \[Bm D/A]ti.
\[Em7]Nece\[Asus4]ssita \[A7]mais de \[D]ti.\[A/B B AM7/B B7]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

\[E]Eu quero \[B/D#]ser, um \[A/C#]vaso de \[E]honra
\[A]Moldado \[F#m]pelo Senhor\[Bsus4 B7].
\[E]Com a men\[B/D#]sagem de a\[A/C#]mor e espe\[E/B]rança.
Aos \[A]homens por \[Bsus4 B]onde \[A/E E]for.
\[E/G# A]Reaviva\[E/G#]-me, in\[F#m7]spira \[B7]minha \[A/E E]vida
\[E/G# G]Prepara\[E/G#]-me \[F#m7]pra fazer o Teu querer.\[Bsus4 E]
Apro\[A]funda-\[E/G#]me em \[B#dim]Teu poder e gra\[C#m]ça.
P’ra \[F#m7]honrar o Teu \[Bsus4 B7]nome Se\[E]nhor.\[C#m]
P’ra \[F#m7]honrar o Teu \[Bsus4 B7]nome Se\[E]nhor.\[C#m]
P’ra \[F#m7]honrar o Teu \[Bsus4 B7]nome Se\[E]nhor.
\endverse
%----------------------------------------------------------
\endsong
