%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Vem Brilhar!}
[
    id                     = {281},
    psalterio_number       = {},
    music_by               = {Jader Santos - Ministério Jovem},
    lyrics_by              = {Jader Santos - Ministério Jovem},
    arrangement_by         = {},
    bible_verse            = {},
    licence_or_copyright   = {},
    video_url              = {https://www.youtube.com/watch?v=8N1zAktFoA0&t=109s},
    extra                  = {CD Ministério Jovem 2002(Você Me Pertence,)},
    index                  = {Vem Brilhar!},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 
\beginverse
(Mulheres)
\[A-D]Pai, vem \[A]fazer com que a \[C#m]Tua \[D]luz \[E/G#]venha em mim, \[A]brilhar!
\[A-D]Pai, vem \[A]fazer com que a \[C#m]Tua \[D]luz \[E/G#]venha em mim, \[A]brilhar!
(Homens)
Só a\[D]ssim eu te\[A]rei salva\[D-E/G#]ção em \[A]Ti,
E a Tua \[D-C#]luz brilhando \[F#m]em mim, vai di\[D]zer que \[E]sou \[A]feliz.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 
\beginverse
(Todos)
\[A-D]Pai, vem \[A]trazer Tua \[C#m]graça e \[D]paz \[E/G#]para o meu \[A]viver!
\[A-D]Pai, vem \[A]trazer Tua \[C#m]graça e \[D]paz \[E/G#]para o meu \[A]viver!
Só a\[D]ssim eu te\[A]rei salva\[D-E/G#]ção em \[A]Ti,
E a Tua \[D-C#]luz brilhando \[F#m]em mim, vai di\[D]zer que \[E]sou \[A]feliz. \[E]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 
\beginverse
\[B-E]Pai, vem \[B]encher do Teu \[D#m]grande \[E]amor esse \[F#/B]pobre \[B]ser!
\[B-E]Pai, vem \[B]encher do Teu \[D#m]grande \[E]amor esse \[F#/B]pobre \[B]ser!
Só a\[E]ssim eu te\[B]rei salva\[E-F#/B]ção em \[B]Ti,
E a Tua \[E-D#]luz brilhando \[G#m]em mim, vai di\[E]zer que \[F#]sou \[B]feliz, \[G#m]
Vai di\[E]zer que \[F#]sou \[B]feliz!

\endverse

%----------------------------------------------------------
\endsong
