%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Antes y Después}
[
    id = {306},
    psalterio_number = {306},
    music_by = {Esther Quiles},
    lyrics_by = {Esther Quiles},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

\[E]Ahora vamos a \[B]ver el \[A]antes \[B]y el des\[E]pués
De una vida sin Di\[A]os, de una \[B]vida al re\[E]vés:
Cuando llega Je\[B]sús todo \[A]puede \[B]suce\[E]der.
¡Fuera las te\[A]larañas, que entre \[B]luz de una \[E]vez!
\[A]Que entre \[B]luz de una \[E A B]vez.
\[E]Du du du du \[B]a. \[A B]Ua a.
\[E]Du du du du \[B]a.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

Eso es lo que pasó a Pedro el pescador,
A la mujer de Samaria y a aquel recaudador.
Entonces vino él y todo lo cambió,
¡Así es como funciona la magia del Señor!
La magia del Señor.
Du du du du a. Ua a.
Du du du du a.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus

\beginchorus
\[E] Lo de abajo para a\[A]rriba, de la \[B]cabeza a los \[E]pies.
\[E] Lo de dentro para a\[A]fuera, lo del \[B]derecho al re\[E]vés.
\[A] Lo del \[B]derecho al re\[E A B]vés.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse

Si quieres que en tus noches brille hoy su luz,
Déjate de pamplinas y alíate a Jesús.
Déjale hoy tu carga, que él te la llevará.
Y prepárate, amigo, que tu vida va a cambiar.
Que tu vida va a cambiar.
Du du du du a. Ua a.
Du du du du a.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: chorus

\beginchorus
\[E] Lo de abajo para a\[A]rriba, de la \[B]cabeza a los \[E]pies.
\[E] Lo de dentro para a\[A]fuera, lo del \[B]derecho al re\[E]vés.
\[A] Lo del \[B]derecho al re\[E A B]vés.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
