%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Cambia de Rumbo}
[
    id = {317},
    psalterio_number = {317},
    music_by = {Adriana Perera},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

Hoy deci\[Bb]dí volver a \[Gm Eb]ti, 
ya no quiero desobede\[F]cer.
Quiero escu\[Dm7]char tu voz de a\[Gm Eb]mor, 
\[Eb]lo que tú me \[Bb]digas es me\[F]jor.
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus

\beginchorus

Tu \[Bb]gracia \[Eb]hoy me \[F]alcan\[Bb]zó.
Tu amor, Je\[Eb]sús, me \[F]encon\[Bb]tró.
Y hoy estoy aq\[Eb]uí pa\[F]ra se\[Bb]guirte.
Quiero \[Eb]ser más vali\[F]ente, compar\[Bb]tir tu \[Dm Gm]verdad
y de\[Eb]cirle a la \[F]gente que tú \[Bb]eres \[Dm Gm]real.
\[Eb]Cambia mi \[F]rumbo \[Bb]hoy.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse

Enséñame a amarte más.
Dame hoy u nuevo corazón
para salir a compartir
tu mensaje en mi generación.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse 

\beginverse

\[Eb]Vive (vive), \[F]muestra (muestra)
que \[Gm]Cristo es real (que Cristo es real).
\[Eb]Dile (dile) al \[F]mundo (al mundo)
que \[Gm]Cristo volverá (Cristo volverá).
\[Eb]Vamos (vamos) \[F]juntos (juntos),
\[Gm]ya no dudes más: \[Eb]Cambia de \[F]rumbo \[G]hoy.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: chorus

\beginchorus

Tu \[C]gracia \[F]hoy me \[G]alcan\[C]zó.
Tu amor, Je\[F]sús, me \[G]encon\[C]tró.
Y hoy estoy aq\[F]uí pa\[G]ra se\[C]guirte.
Quiero \[F]ser más vali\[G]ente, compar\[C]tir tu \[Em Am]verdad
y de\[F]cirle a la \[G]gente que tú \[C]eres \[Em Am]real.
\[F]Cambia mi \[G]rumbo \[C]hoy. \[F]Cambia mi \[G]rumbo \[C]hoy.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
