%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Cieling}
[
    id = {322},
    psalterio_number = {322},
    music_by = {Álvaro Calvo & Eunice Cañizares},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse 

\beginverse

Posiblemente \[D Dsus2]ría cuando te mi\[Bm7]re.
\[G/B]Posiblemente \[F#m/A A]llore cuando te a\[D]braze.
Probablemente \[D Dsus2]tenga tantas pre\[Bm7]guntas
\[G/B]que yo, segura\[F#m/A A]mente, no pueda ha\[D]blarte.
Porque no sé \[F#m]bien lo que ha\[Bm]ré,
pe\[Em7]ro algo hay que sí \[F#sus4]sé:

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse 

\beginverse

\[F#]Y es que yo voy a estar \[Gsus2 A/G]allí,
quiero verte, \[F#m7]mi Jes\[Bm7]ús.
\[B9]Juntos por \[Em7]fin, a tu \[Em7/D]trono lle\[A/C#]garemos, Se\[D]ñor.
En tus brazos tú me estrecha\[Gsus2 A/G]rás,
me darás un \[F#m]nombre al \[Bm7]fin.
\[B9]Susurra\[Em7]rás: Hijo \[Em7/D]mío, te he extra\[Asus2]ñado junto a \[D]mí.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse
Posiblemente ría cuando los mire.
Posiblemente llore al abrazarlos,
a aquellos que he amado tan tiernamente
y el sueño de este mundo me ha arrebatado,
Al son de tu voz se alzarán,
y tú los recibirás.
\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse
Y nuestro hogar nos mostrarás,
con un río de cristal.
Juntos por fin, al cordero y al león unirás.
En tus brazos tú me estrecharás,
me darás un nombre al fin.
Susurrarás: Hijo mío, te he extrañado junto a mí.
\endverse

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
