%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{El Mejor Lugar del Mundo}
[
    id = {422},
    psalterio_number = {422},
    music_by = {Valdecir Lima & Lineu Soares},
    lyrics_by = {Valdecir Lima & Lineu Soares},
    arrangement_by = {Caleb Vásquez & Ivo Miranda},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse

\beginverse

\[G]Aún en el \[D]mundo existe belle\[Em]za,
\[C]Que alegra la \[D]vida y nos hace \[G]soñar,
Encantos por \[D]toda la natura\[Em]leza
\[C]donde cualquier ser \[G]humano desearía es\[D]tar.
\[G]Más que to\[D/F#]dos los luga\[Em D]res, el \[C]más boni\[D]to y inspira\[G]dor,
\[C]Es donde \[D]quedo \[Em]en ora\[C]ción; \[Am]a los \[D]pies del Sal\[G D/F#]vador.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus

\beginchorus

El me\[Em]jor lugar del \[C]mundo, está en los \[D]pies del Salv\[G D/F#]ador.
\[Em]Donde encuentra espe\[C]ranza y ali\[D]vio el coraz\[G]ón,
Es al\[Am]lí donde me enc\[D]uentro con la \[G]fuente del am\[C]or.
El me\[D]jor lugar del mun\[G/B C]do, está a los \[D]pies del Salva\[G G/B]dor.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse

\beginverse

\[G]Soñamos con ca\[D]sas con mucha riq\[Em]ueza,
\[C]tal vez con man\[D]siones con vista hacia el \[G]mar.
Tantas maravi\[D]llas no tienen sen\[Em]tido,
\[C]si Cristo no está\[G] en primer \[D]lugar.
\[G]Al sentir\[D/F#] la paz de \[Em]Dios, \[C]su pode\[D]r y amor pro\[G]fundo,
\[C]cualquier lu\[D Em]gar donde es\[C Am]té, seré fe\[D Em]liz, porque se\[C]rá el me\[D]jor lugar del mun\[G D/F#]do.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus

\beginchorus

El me\[Em]jor lugar del \[C]mundo, está en los \[D]pies del Salv\[G D/F#]ador.
\[Em]Donde encuentra espe\[C]ranza y ali\[D]vio el coraz\[G]ón,
Es al\[Am]lí donde me enc\[D]uentro con la \[G]fuente del am\[C]or.
El me\[D]jor lugar del mun\[G/B C]do, está a los \[D]pies del Salva\[G G/B]dor.
Es al\[Am]lí donde me enc\[D]uentro con la \[G]fuente del am\[C]or.
El me\[D]jor lugar del mun\[G/B C]do, está a los \[D]pies del Salva\[G G/B]dor.
\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
