%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Eres Mi Plan }
[
    id = {339},
    psalterio_number = {339},
    music_by = {Igor Domingos},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    music_score = {https://musescore.com/user/26352/scores/13498393},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse

\beginverse

\[G]Cuando \[C]miro a la tristeza hoy \[Am]no comprendo la razón.
Niños \[F]lloran por per\[C/E]der protec\[G]ción.
\[C]Calles llenas de dolor, \[Am]vidas rotas sin valor;
no puede \[F]ser que Dios me \[C/E]quiera siempre aquí.\[G]
Cuando \[Am]leo la \[G#5+]Palabra de Dios me ha \[C/G]dado por \[F#m75-]amor
sé que hay un \[Dm]plan, una pro\[C/E]mesa porque \[Gsus4 G]tú...

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus

\beginchorus

Tienes un \[F]plan (Tienes un plan),
Tienes un \[C/E]plan (Tienes un \[Asus4 C# dism]plan)
que me \[Dm]ofrece nueva \[C/E]protección, 
que me \[F]hace con\[G]fiar.
Eres mi \[F]plan (Eres mi plan),
Eres mi \[C/E]plan (Eres mi \[Asus4 C# dism]plan).
El que \[Dm]rompe mis ca\[C/E]denas 
y me das \[Dm]vida nueva \[C/E]junto a ti;
eres \[Dm]mi destino \[F/G]
y mi salva\[Am]ción.\[F C/E G]

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse 

\beginverse
Cuando \[Am]leo la Pa\[G#5+]labra que
Dios me ha \[C/G]dado por am\[F#m75-]or
sé que hay un \[Dm]plan, una prom\[C/E]esa, 
una \[Dm]vida, una espe\[C/E]ranza.
Hay \[Em]amor, una cer\[D/F#]teza, 
porque \[Asus4 A]tú...
\endverse


%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus

\beginchorus

Tienes un \[G]plan (Tienes un plan),
Tienes un \[D/F#]plan (Tienes un \[Bsus4 D# dism]plan)
que me \[Em]ofrece nueva \[D/F#]protección, 
que me \[G]hace con\[A]fiar.
Eres mi \[G]plan (Eres mi plan),
Eres mi \[D/F#]plan (Eres mi \[Bsus4 D# dism]plan).
El que \[Em]rompe mis ca\[D/F#]denas 
y me das \[Em]vida nueva \[D/F#]junto a ti;
eres \[Em]mi destino \[A]
y mi salva\[D]ción.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
