%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Un Corazón Distinto}
[
    id = {400},
    psalterio_number = {400},
    music_by = {Romina Gómez y Luis Viveros},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse

\beginverse

Quiero \[G]ir otra vez a buscar\[C] por los caminos
\[G]a los que el Rey invitó\[C] para cenar;
\[Em]a los olvi\[D]dados por el m\[C]undo,
\[Em]a los que per\[D]didos van, sin \[A]rumbo.
Ens\[C]éñame, Señor, a a\[Em/A]mar sin condi\[A A/B]ción.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: chorus

\beginchorus

\[E]Dame un corazón dis\[B11]tinto, un corazón sen\[C#m7]cillo
que te an\[A]hele de verdad\[E].
Un corazón sin\[B11]cero, que no tenga \[C#m7]miedo
para \[A]ir donde tú vas.\[C#m7]
Dame las pala\[B]bras que no sé decir\[A].
\[C#m7]Quiero dar am\[B]or, como me amaste a \[A (D)]mí.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #3: verse

\beginverse

Quiero partir mi pan, para darlo al que no tiene,
y su hambre saciar, compartir mi bendición.
Dando lo mejor y no las sobras,
dando sin tardar y sin excusas.
Enséñame, Señor, a amar sin condición.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #4: chorus

\beginchorus

\[E]Dame un corazón dis\[B11]tinto, un corazón sen\[C#m7]cillo
que te an\[A]hele de verdad\[E].
Un corazón sin\[B11]cero, que no tenga \[C#m7]miedo
para \[A]ir donde tú vas.\[C#m7]
Dame las pala\[B]bras que no sé decir\[A].
\[C#m7]Quiero dar am\[B]or, como me amaste a \[A (D)]mí.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #5: verse

\beginverse

\[E/G# F#m]En medio de la n\[C#m]oche, el ab\[B]rigo tú serás.
Tu \[F#m]amor y tu cui\[C#m]dado de ellos \[B]no se apartarán.
\[E]Un corazón dis\[B]tinto, un corazón sen\[C#m7 A]cillo.
\[E]Un corazón sin\[B]cero que no tenga m\[A]iedo.\[B A]

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #6: verse

\beginverse

Quiero \[E]ir otra vez a buscar\[B7/A] por los ca\[A]minos\[E]. 

\endverse

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
