%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Una Expresión de Amor}
[
    id = {402},
    psalterio_number = {402},
    music_by = {Martin Borgna},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse

\beginverse

\[A]A Jesús le g\[E]usta caminar\[D]
\[A]Junto al mar tran\[E]quilo de tu \[D]corazón.
\[Bm]Le gusta \[C#m]verte disfrutar\[F#m]
De todo aqu\[C#m]ello que te da\[D];
Llenándot\[A]e de amor, de su am\[E]or.


\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse

\beginverse

Y también le gusta navegar
Sobre tu tormenta y cuando ruge el mar.
Iluminar tu anochecer,
Sanar heridas del ayer.
Él quiere restaurar lo que ya fue.

\endverse


%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus

\beginchorus

\[A]Vé en tu cora\[E]zón, y mira
Si \[D]hay algo más \[E]grande y me\[F#m]jor
Que la amis\[C#m7]tad de aquél\[D]
Que te hizo na\[A]cer, que te cr\[E]eó,
Que tu son\[D]risa con su \[E]sangre di\[F#m]bujó.
Te acom\[C#m7]pañó al cre\[D]cer;
Llenándo\[A]te de amor, de su am\[E]or.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse

\beginverse

A Jesús le gusta escuchar
Lo que te preocupa y lo que queda atrás.
Y disfrutar de tu canción
Sin importar la afinación.
Él quiere hacer de ti
Una expresión de amor.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: chorus

\beginchorus

\[A]Vé en tu cora\[E]zón, y mira
Si \[D]hay algo más \[E]grande y me\[F#m]jor
Que la amis\[C#m7]tad de aquél\[D]
Que te hizo na\[A]cer, que te cr\[E]eó,
Que tu son\[D]risa con su \[E]sangre di\[F#m]bujó.
Te acom\[C#m7]pañó al cre\[D]cer;
Llenándo\[A]te de amor, de su am\[E]or.

\endchorus


%----------------------------------------------------------
% section #6: verse

\beginverse

\[A]A Jesús le \[E]gusta camina\[D]r
\[A]y también le \[E]gusta nave\[D]gar.
\[A]A Jesús le \[E]gusta escu\[D A]char.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
