%----------------------------------------------------------
% begin song latex formating, set the title and other info

\beginsong{Volviendo}
[
    id = {408},
    psalterio_number = {408},
    music_by = {Adriana Perera},
    lyrics_by = {},
    arrangement_by = {},
    bible_verse = {},
    licence_or_copyright = {},
    video_url = {},
    extra = {},
    index = {},
]

%----------------------------------------------------------
% section #1: verse

\beginverse

A \[C]veces me con\[G]fundo y creo que \[F]sé vivir sin \[G]ti,
y \[C]aunque falte \[G]algo dentro, \[F]puedo resis\[G]tir
a la \[Am]luz de tu mi\[C]rada, al ca\[Dm]lor de tu lla\[F]mada
en cada es\[Am]quina de mi \[C F G]alma.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #2: verse

\beginverse

Y cuando estoy tan lejos, tan vacío de sentido,
comprendo que fui hecho solo para estar contigo;
que tu amor es mi alimento, que a pesar de mis errores
has venido a mi encuentro.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #3: chorus

\beginchorus

\[C]Hoy estoy vol\[Em]viendo,
y qui\[Bbm]siera que esto fuera para \[F]siempre.
\[E]Tú sabes cuánto \[Am]duele no lograr permane\[F]cer.
\[Dm]Ayúdame a \[G]ser agua \[C]de tu manan\[F G]tial,
para \[C]no dejarte \[Em]nunca más,
\[F]para no de\[G]jarte nunca \[C]más.

\endchorus

%----------------------------------------------------------
% section #4: verse

\beginverse

Espero aquel momento en que no tenga que luchar
para estar contigo y disfrutar de tu amistad.
Cuando ya no sea fácil abrirse camino solo
y olvidarte de algún modo.

\endverse

%----------------------------------------------------------
% section #5: verse

\beginverse
Y cuando estoy tan lejos, tan vacío de sentido,
comprendo que fui hecho solo para estar contigo;
que tu amor es mi alimento, que a pesar de mis errores
has venido a mi encuentro.

\endverse


%----------------------------------------------------------
% end song

\endsong
